連登俾人DDOS緊？

有無人load得好慢

有

應該係因為突然之間勁多個BJ POST？

仲要都係果啲ac推晒上熱門

以為係我wifi問題
原來又係ddos

似係嚟帶風
柒蛾又開記者會呢

似係